Na obrázku vidím dědečka a babičku. Oba spolu chodí přes ulici. Ten pan nosí černý kabát a černé kalhoty. Na hlavě má nějakou zimní čepici a nosí také brýle. Pod kabátem nosí košili a krabátu. Paní nosí sukni, košili, bundu a lodičky. Vypadá velmi elegantně. Má taky černou a velkou kabelku, která se hodi k těmi botami. Myslím, že paní se by taky hodila čepice, protože nemá nic na hlavě a zdá se mi že tam je zima.
